有冇人都覺得維他既朱奶好似冇以前咁好飲

味道都好似變左

無咁濃 應該落小左粉
以前飲完先再大力飲埋盒底果pat半溶既粉
勁正
有d唔識飲既人 先會飲之前搖衡

係，依家狗都唔屌，上次飲一餤就掉左

lihkg model answer

朱古力味冇咁濃
另外低糖同普通我飲唔出分別